入錢機入錢

如果你有3萬要入 全部100蚊黎
你會唔會入完一疊100張返後面排過?
假設好多人排緊

將心比己，最好排過啦，或者你趁少人d先入。

有啲人好似信唔過部機咁, 十零張都分兩次入

手腳快嘅咪入埋佢
如果後面全部係師奶就打死都一次過入曬先走

入幾多張都好一定快過班屍奶

入鈔機係幾廢

中銀d入錢機係無得係 無人個陣入

下午 1點左右就得返查餘額

一d d咋喎，美孚站果部中銀入錢機，
我成日炒完iphone夜晚先去入。

入左中銀紀念鈔30連入去
後面個呀嬸笑我

我個邊係 我由星期五 行到今日 行左幾間中銀都未入得曬d錢 (人仔黎)

去排銀行囉

排過啦
銀行一次入2萬 機就5萬
你話中銀on 9唔on 9

排完 入左2萬之後 佢叫返我去機入

中銀機入人仔真係廢到仆街
連1張都彈返出黎

係 成日彈
所以今日入幾萬人仔 後面等得耐 同人嘈左5分鐘
彈個d 我試多次佢唔得我就已經唔入 換第疊
d撚屌係要嘈 我就慢慢入
但其實我好撚趕時間

之前諗住入幾萬蚊人仔, 後面又冇人, 諗住入左30張先試下
30張彈,20張又彈,10張又再彈, 果陣已經燥底
後尾試入1張, 彈, 再試多次又彈
我真係屌佢老尾
晒9我時間
櫃檯又剩係可以入2萬..真係屌那媽

其實都係因為d人仔爛茸茸 咁

全新順住銀碼, 我已經專登放呢種, 點知都唔得
D機真係廢到震

我三更半夜先去入。

個時 中銀d機 一早就full 曬

我真係未見過full過
啱啱check 。我嗰區原來有5~6間中銀